還記得有多久未好好哭過嗎

還記得有多久未真心歡笑嗎

為去變一個大人 凡事也裝得很化

人海裏 比賽 攀爬

On99

我屌你老母你明咩

腎b